依家係咪用狗對付勇武派，黑社會對付和理非

中共要將反對聲音趕盡殺絕

下星期!! 玩三國志咁樣700精兵沖個老母啦

我把善良的遮係時候出動

推

香港人唔可以再用遮了，要具更高力量

我把遮唔係一把普通嘅遮